<resources>
    <string name="app_name">Navigation Component</string>
    <string name="touristText">&#160;de touristes par an</string>

    <string name="places">Les principaux lieux touristiques.&#160;</string>


    <string-array name="cities">
        <item>Paris</item>
        <item>Londres</item>
        <item>Barcelone</item>
        <item>Istanbul</item>
        <item>Rome</item>
    </string-array>

    <string-array name="places">
        <item>La Tour Eiffel</item>
        <item>Big Ben</item>
        <item>Plaça Catalunya</item>
        <item>La Mosquée Bleue</item>
        <item>Fontaine de Trevi</item>
    </string-array>

    <string-array name="tourists">
        <item>30 millions</item>
        <item>20 millions</item>
        <item>15 millions</item>
        <item>12 millions</item>
        <item>10 millions</item>
    </string-array>

    <string-array name="description">
        <item>Paris est la ville capitale et la plus grande de France. elle est située sur la Seine, dans le nord de la
            France, au cœur de l’Île-de-France. Elle dispose de 2 millions d’habitants et est la cinquième des villes
            les plus peuplées du monde. La ville est une des centres les plus influentes dans le monde entier, ainsi que
            culturel, politique et économique très forte à la fois près at et près national. La ville est administrée
            par un maire. Entouré d’un conseil municipal, il décide du budjet de la ville, des impots locaux, des grands
            équipements d’infrastucture, de logement et de loisir. L’Hotel de Ville est le siège des institutions
            municipales.
        </item>
        <item>Londres est connue pour être l’une des plus belle ville du monde, mais aussi l’une des plus diversifiée en
            terme de culture avec 50 nationalités parlant plus de 300 langues différentes. La ville légendaire est aussi
            renommée pour la richesse de son histoire et de sa culture qui s’étalent sur presque 2000 ans. Plusieurs
            adjectifs peuvent caractériser la ville de Londres. Elle est fascinante (par son histoire), Délicieuse (par
            sa cuisine), subjuguante et attirante (par ses animations et ses couleurs) mais on est surtout ébloui par sa
            beauté.
        </item>
        <item>Barcelone compte aujourd\'hui 1,7 million d\'habitants, ce qui en fait la deuxième ville d\'Espagne, après
            Madrid. Ville jeune, elle accueille un nombre important d\'étudiants venus du monde entier qui renouvellent
            et réveillent la ville la nuit venue. Son port et son dynamisme économique en font la principale rivale de
            la capitale madrilène. Barcelone bénéficie également d\'un véritable bouillonnement artistique. Elle a vu
            passer de grands maîtres tels que Picasso, Dali ou le célèbre architecte Gaudí... Son caractère cosmopolite
            lui confère le statut de pôle culturel incontournable. Mais avant tout, c\'est la capitale de la guerre de
            Succession. ! Barcelone est fière de son identité culturelle. Les habitants parlent catalan et elle abrite
            le siège de la Generalitat, le gouvernement autonome de la province.
        </item>
        <item>Sur un promontoire dominant la rive européenne du détroit du Bosphore, contrôlant ainsi le passage vers
            l\'Asie, Istanbul est traversée par l\'estuaire de la Corne d\'Or, ce qui accentue sa position défensive.
            Entre les Balkans et l\'Anatolie, la mer Noire et la mer Méditerranée, elle est à la croisée des routes
            terrestres et maritimes. Le coeur de la ville, à l\'est, est entouré d\'eau sur trois de ses côtés; et un
            rempart (413, modifié par la suite) marque la limite terrestre de Constantinople. On la disait, comme Rome,
            construite sur sept collines. À l\'époque, un lieu précis marquait, au coeur de la ville, le point de départ
            des routes terrestres de l\'Empire; et une artère traversait la ville d\'est en ouest, se ramifiant vers les
            portes. Aujourd\'hui encore, au milieu d\'un tracé urbain serré, on distingue une telle armature.
        </item>
        <item>Rome, surnommée la « Ville éternelle », est la capitale de l\'Italie, chef-lieu de la région du Latium.
            Elle compte environ 2,5 millions d\'habitants. C\'est la plus grande ville d\'Italie. Capitale de l\'Empire
            Romain pendant l\'Antiquité et siège du Vatican, Rome a exercé une grande influence dans l\'histoire du
            monde. Le Risorgimento la fait devenir la capitale de l\'Italie et le siège des institutions publiques. Rome
            est une des grandes places économiques de l\'Italie (avec Milan) et de nombreuses entreprises y ont leur
            siège. C\'est aussi un important centre médiatique du pays (journaux, radios, chaînes de télévision...)
        </item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_activity_main3">Main3Activity</string>
</resources>